呢排玩緊咩 AMD RX系新卡比人炒高曬 仲話嘜春挖礦

話說前幾日去左買RX570 佢老味唔撚係張DISPLAY 死左都唔出去買RX 570

去到腦場D價全部買唔落手

直到有一間最平嘅(都係炒價) 我話要 點知個店員話淨限買一張

我問點解 佢話唔限買咪比D礦工買曬 你咪冇得買
我果時R曬頭 挖嘜春礦 佢睇完話得返一張 比錢走人

今日就睇到Asrock 出左塊新老母 h110 pro btc+
13條PCI 都痴撚線 仲話自己係挖礦神器

其實呢有冇巴打做開礦工 有冇咩教學

咁多負皮嘅

答你,呢譚野係因為好撚多o國人搞呢味野
雖然我睇既係台灣,但都好肯多玩呢d,玩兩玩燒完放2手整9班新手

識既已經有個(台人)由年頭
i5換amd雷神7特登燒,差點寫做雷殘,sor
之後雷7換雷5又燒下燒下咁po 走勢圖
最後呢,近1個月乜都唔講直接換左i7

再講多少少
我睇住佢由r9 尻換左唔知幾多張新卡
i7呢,都唔係會著火個種7700同k版,係6核12緒個種

明?

bitcoin撚

office 一張titan xp一張quadro m6000,電費仲唔撚使自己俾

不過真係噴火咁熱

會full load ??

1999

點解唔會

咁玩呢味野咪要好多電同好熱

今日1080TI 2張都係得番6個幾

問過條碌撚
佢都係做3C既黎
屌你真係仆街到唔仆街,咁搞法5年唔識行入黃金買電腦

條友係咪假膠

巴打你同隔籬登KAIYAN熟唔熟

可以唔full load既，你較到得10%效能咪load得10%

無上過高登
逛開台灣網

之前幫fd砌女先見到有個鬼佬係邪刀買礦板

痴線佬

等p106啦
買其他卡真係做壞市

快啲買晒啲GPU嚟掘
遲啲大把二手賤價貨執

千祈唔好買headless卡咪連渣都無

收工逛巴哈，呢鋪molamola

ching ho ball